校園台 - [Non-Jupas]18-19年度 Design & VA Non-Jupas交流區 4

收到風好多人無左edit制 我就食硬n手飯

有冇人cd無左edit制?

Lm

我報adv仲有edit制

冇左edit制 報左cd 同 im

New post lm
City BACM繼續拜offer god

一陣齊齊收offer

Ad係咪要等多一個星期

冇

有無cd year 1 收到offer

又冇 好頹

有冇adv year 1 收到offer?

下星期同樣時間再見

有無social design 同學仔

Eid year 1

收到offer？

恭喜各位

冇 問下有冇人有

有無adv同學收到

仲係乜柒都冇

冇我嘅事我都係返出去做嘢先

你朋友係報year 1 定year 3

真？身邊未有人有cd/Ad offer

有朋友收到adv yr3 offer

我身邊有4個

Year 3

佢搭正12點派 叫佢哋check吓email 冇嘅話就等下

希望year 1 offer 未派晒啦

係咪打電話通知佢

個版面係點樣？

無左edit制 傳說係事實來

究竟有無social design 同學仔

希望係未派哂

原來ad派咗 係咪分科派？等食n手飯

有cd了多謝offer god

有冇ad同學仔

好灰
乜都無
同我個ac名一樣

開左個tg 群組
求Poly 各BA yr3人相認

有冇人想知琴日in badm咩情況

想知

Btw scm 12號有個jupas information seminar, 會喺city果座creative media centre搞, 想睇吓呢科既不防去睇睇

Poly adv既seminar幾時就要留返讀poly design既巴絲答, 但應該都會喺呢一兩個月(?)
巴打唔好懶，最好去哂兩個再作比較啦,始終係自己前途

屌回錯第個post
自隊一打

係咪回緊嗰位想讀廣告嘅dse生

留個名方便追post

POLY CD OFFER GOD

希望下星期派offer有我份
Offer god

我想知 cd係咪已經派曬offer

繼續等緊CM offer

我in 韓國女人同埋一個好大隻嘅男人

我send咗email去問
佢話cd year 1五月中先派
你year 1定year 3

Social design未派定派咗

Year 3呢？

冇問到

想問下conditional offer係咩

2.8

同問

你gpa幾多

3.41

一樣

我都係

冇問到year 3呀
你地打電話或者send email去問啦

lm

對

自問好努力讀書都無offer

hkdi都收到

HKdi都收到
我個Fd cgpa 3.5

其實會唔會佢係一個星期派幾個位咁 分開幾個星期派果30個位？

我對poly嘅offer已經消失左希望

我都係 呢幾排都無追過po啦 之前日日係咁睇 病態咁

PolyU CD Offer God

係 我會睇但已經無再拜offer god
有時候係你嘅就係你

我記得你啊 見你之前日日同我一齊拜offergod 宜家大家都停曬手啦 我其實都灰左一排
我tg：

Any eid offer?

唔係 poly跟分數派
第一輪派晒比最高個30個
之後有人唔要個offer先會俾下面個啲
下面再有人唔要就再派俾再低分個啲
直到派晒為止
所以每星期啲位只會越黎越少

4 大科都係？好想知係點派法

我都想知
利申 宜家0offer揸手

scm 有冇消息...?

Decline 左 bascm 啦

我都係啊巴打

姐係跟住落黎派既都係n手飯？

希望係真
如果下星期都係食白果
我就接受自己真係無份依個事實
唔再期望落去

我係過來人 而家adv yr3
舊年每科係派兩個星期
0人執到二手飯，yr1就可能執到...
祝各位好運 但呢科真係運氣都好緊要...

大家都唔會唔要個offer，都明嘅
希望ad offer真係眷顧下我地

我fd上年六月都有收到ad offer
希望仲有機會

我覺得啲人meet唔到3.0機會大過唔要poly offer

見佢派social design d人 gpa都唔低 樓上巴打都3.4x condition 2.8 應該點都meet到掛

係咪講緊我
聽日要考試 放棄左無咩點溫

Poly IM 派左offer 未

有一個fd 星期四有

死心了

應該分幾round 派

無希望就無失望

唔好咁快灰心呀

Social design 都係2round

已經開始搵定工

我都收到風有人放cd

點為知無edit制

放都唔知輪到我未
好似好遲先派下一round

咁多friend 報黎科既

幾多gpa

Design, media 科我覺得唔太關gpa事
過到3個個真係一視同仁，portfolio, interview 重要得多

in 到一舊屎咁

有冇人可以答下我im 定 cm bsc 好啲？ 同埋bsc 數差係咪真係仆得街？諗咗幾日好驚揀錯科

我係咪識你？

靚女先好揀im
唔講原因 驚自爆同有tutor有留意個post

咁都相認到

有冇人知DM幾時派offer?

Adv冇左edit制

gapyear?

恭喜定巴打先

我都冇咗

希望我地都收到啦

唔係呀

係咪因爲唔夠靚 所以無offer

繼續拜city bu lingu offer god 十分願意食n手飯

多謝offer god

收到poly offer????

恭喜

EID year 3 offer
多謝offer 神

poly cd offer god

Year1放左未

dm會幾時出offer呢

多謝offer god眷顧

Poly EID year3 offer
Offer神

多謝bacm offer god

係咪要第一round 完左先有第二round?

好緊張

我仲等緊

有無Scm tgt group??

sorry最近sem尾有啲忙潛左水

hello有CM offer既同學仔
可以加我TG入group
有咩問題都可以係TG問

in到成pat屎咁
好頹

我都係仲等緊

聽講in完有兩個剔 一個月內會通知

咩叫兩個剔？

其實仲未決定到BACM定POLY IM,大家覺得邊樣好啲？

多謝Offer god

咩offer？

BAS CM

因為賺錢啲？有睇過你啲reply

ching 介唔介紹留嗰contact？

你in個陣有兩個人架嘛 如果兩個都俾剔你咪可以有offer囉

岩岩dm打過黎叫我補資料

有冇人冇edit 掣？

應該無咁快

近呢四個星期有兩個fol開既人經常性地ig story叫人投票讀bacm定ad design好
已經覺得好煩 你有offer你既事
之後哇我屌你老母 仲勁過馬德鐘撳熄個計時炸彈 原來兩間都報撚曬yr1 喂你yr2啲野原過不失報yr1基本上入硬咁濟 仲好意思拎出嚟叫人投票
利申返先 唔係酸 當你見到有啲撚屌係咁show off 你就會明點解啲人咁唔中意後門狗

睇開d

有冇人冇咗edit制

我報左dm 冇左edit掣

我都冇左

報左dm 無edit制

恭喜各位chings

有呀屌

有無cd year 1嘅冇咗edit

Edit 制係指print friendly隔離定係個名隔離

Print friendly

冇左 我以為個名隔離
不過乜唔係不嬲都冇？

尋日睇仲有
不過可能個個都無

我幾個friend 都話冇
心諗會唔會全部人都冇

Eid year1冇左edit
Poly offer god

Edit消失左我都仲怕緊

Yes
尋日叫我up transcript
就緊張左成日

絲打你邊間？

Cccu

Aadvd?cimp?

希望可以有機會做同學
我mm

Cimp

今晚希望有

仲等緊city u BACM
哈哈

I know that feel

收到dm offer 會放bacm

dm收到offer了

Me too

同學

好感動呀媽呀 eid offer

加油呀絲打 year1 等你

sem1 9樓見

Poly cd offer God

想問其實trans U嘅話係咪要quit咗本身間U先報得另一間

唔可以讀住嚟報？

poly dm 出左offer
感謝神

終於有Social Design offer! 多謝多謝

CITY BACM同POLY BADM仲有冇機會派？

有 等人reject offer

City BACM 依家先補reference letter 仲有無用？

有無social design 同學仔
一齊入黎認識下大家

有冇巴打仲未有offer

搵緊intern 有冇咩需要注意

#yup

整好份portfo 面試大部分都係輕鬆

唔該巴打

加油！

個post無曬聲氣

因為d offer都無曬聲氣

入來以為有人有offer

未有offer

有無尼緊讀Bacm yr3交換tg吹下水

BACM仲有冇可能
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

等offer既日子灰到喊

聽日一定會好天嘅

啱啱poly打嚟 問我要唔要year 1 offer

多謝offer god
希望offer god會眷顧咁多位同學們

恭喜 佢send咗email嚟未

屌做乜野係撚咁負皮人 人地收到咪替下人地開心囉
利申 我一個都無呀

有冇人收到 edu visual art interview
個interview難唔難

有朋友收到DM waiting list

+1

啫係cac ?

我係main round 嘅

咁就有一分鐘prep

之後一分鐘英文介紹自己

另外一分鐘用中文答佢一條問題

條問題就preparation 嗰陣畀咗你㗎啦

我係佢畀咗篇文咁 講社區藝術

一條問如果你係老師 你會點帶學生認識社區藝術

第二條唔記得咗

然後就好似係六分鐘 七個人 appreciate or criticise 大家嘅 Portfolio 用中文嘅

我見有啲人好Hea 咁 Portfo 擺張A5 sketch 咁

我覺得自己答問題唔係答得幾好

問到一半先知原來答一條就得

不過都有offer 唔難嘅

你major係咩？

You mean 我asso 讀咩？

cac嘅major

Visual Arts 囉

然後佢BA 同 BEdu 都有派

介唔介意講一講你cgpa幾多

應該冇乜參考價值 因為我asso 讀嘅嘢唔關事

Sem 4 未出 cGPA 3.1x 我讀Health Sci

第二條應該係社區藝術同人有咩關係

如果想睇多個CAC VA參考，可以睇一睇隔離post 個database, 我有詳細填問左咩 同埋個形式係點

邊條撚樣咁得閒個個comment都負皮

其實有冇人知BACM如果啲人放offer幾時會知

收到BU offer, 感謝offer god

恭喜哂 巴打GPA幾多？

好彩過3
3.18

收到poly CD year 1 offer

同學你好

Btw唔識點填confirm offer嗰頁嘢

BACM係咪冇機了
我放棄喇咁多位 做野算

請問有冇non-jupas嘅人係冇讀design科但又入到PolyU設計？會唔好難適應？

social design輕鬆
其他科等收皮

Ching可唔可以講多啲點解其他科等收皮 我入到DM 自問製片知識貧乏 好擔心handle 唔到

咁你點入

我有係 youtube 學製片
交四份作品嗰時真係好俾心機咁整好佢
不過技術還是很一般 始終冇正式學過

ok啦
長路漫漫 慢慢學
除非你唔想拍姐

多謝你嘅鼓勵

等緊final sem嘅gpa去confirm offer

我放左BACM出去喇 希望你地收到啦

我都放左poly cd year 1

Hkcc cgpa 3.2 社科應該點 今年報nonjupas 個陣冇做research 搞到亂報一通 應該去外國讀/讀top up/定等下年nonjupas

social design?

係呀，vc嗰科本身分四個大科，所以都幾多u嘅科揀
你如果想再知多啲就留tg我，我再講多啲你聽

利申 啱啱di vc grad，下個月上bu 暑sem

可以呀，大把人註冊嗰日先尼轉科嘅，不過要面試咁啫
不過你本身想讀咩先？唔好為入大學而揀你唔鐘意嘅科喎

本身喺vc同vac度諗左好耐 最後揀左vac 但依家又覺得vac好似伏過vc
想知vc課程係點？

vac就淨係去過grad show，都幾fine art吓
同埋我有同學都係本身想讀尼科，係佢found dip呀sir叫佢揀vc嘅

vc科就係咁嘅
sem1 讀畫畫，typo，ps嗰堆，就會分埋科嘅，有vc，info，branding同插畫嘅。咁我就係讀插畫嘅，尼科基本上同另外嗰三科唔係好同啦，就係focus喺畫畫嗰邊嘅，就有整書，人體素描，插畫家研究咁。通常一科都會有一個project做，有時都會有比賽。
以我嗰班尼講，因為多數人都諗住返工，想升u嗰啲都係揀bu va，cu fine art，poly design，有啲gpa唔高或者想快啲grad就入top up degree囉

頂，好似回應緊兩年前嘅自己咁

多謝你令我清晰左啲啊 希望我兩年後好似你咁上到岸
你同學比啊sir叫佢揀vc有冇講點解？

佢呀sir係咁同佢講vac好鬼伏，叫佢唔好揀
不過我就唔係好記得點解叫佢揀vc

如果你目標係要升U嘅話，gpa就最好有3，同埋要有心理準備由頭chur到尾

但係你係偏畫畫嗰邊定設計嗰邊先
同埋畫畫係手繪勁啲定電繪勁啲架？

我應該偏設計 畫畫唔係好勁 有試玩緊電繪
隨時我dse炒左就係咁先了 兩隻都唔使揀

你偏設計嘅話就揀vc啦，vc本身係設計科尼架，啲project諗野嘅思維都係往設計嗰邊諗
我覺得你而家就最好上網搵多啲資料再決定啦
同埋你驚dse抄嘅話，最好就做埋兩手準備，填定基礎文憑啲form，印定要用嘅文件，到時放榜就算抄左都冇咁迷惘，我嗰陣都係咁，放榜前準備好曬要用嘅嘢，plan定如果抄左要去邊，所以知道自己保到2都已經好開心

有冇人入左BU ANIMATION

bu 咩offer啊 ching

ava

我係咪識你

收到了 thanks god

咩offer?

Poly im
怕好難讀

求bu media art n手飯

佢係咪朝早打泥叫你up transcripts?

係呀 你都係？

我直接頭佢有offer，叫佢比其他人

btw congrats

可能比左個個就係我

邊位

你估下

有冇人BU VA yr1

不了

Social Design收咗我個班一個廣為人知嘅垃圾
各位同學睇路

其實大家點睇明愛digital entertainment?主要係讀遊戲動畫網頁製作，有冇咩意見俾下?

我想問下POLY DESIGN GRAD SHOW係咪完咗?
最下個層都完埋?

完左成個月

仲諗住去睇下,下年睇算

咪交去試下

3.49都要pending
邊科

Gpa無用架
識人3.0幾都入cmba

恭喜晒喎👏🏻👏🏻As2?

叫你交得transcript都預左有offer

Btw, congrats

都好，我friend想入bacm
佢n手飯係bas，佢喊出黎話唔知咩黎

喺到R定啲bacm巴絲先囉
我都冇去過ocamp，上網r啲同科識定先

Tg傾?
我BACM AS2

巴打可唔可以講下電話係咩字頭？
驚miss call 雖然暫時仲係ff

感謝 希望有神蹟出現

細佬我就無offer 不過朋友收到bacm 佢無ac就想喺道問下大家關於timetable既野
佢話點解個timetable有分first room同second room之後又係同一時間兩個地點上堂
上網睇又話第一堂之前會有mail通知返 但到而家都無
佢不安到就死 同埋timetable有紅有黃是否正常 事關佢同三點水ching一樣都係月尾先收到offer office幫佢reg的

anyone here?

唸住下年又試報多次

份PORTFOLIO都仲未執
諗住將前年個份抽走份PRJ再加個新PRJ上去就算

你報邊間 唔知幾時deadline

有冇人去咗上次SCM個talk?
我係個student speaker

POLY
DEADLINE好似係2月中

1月喇
有無人報呀今年
無人開POST

我有報呀
份portfolio都7788,呢一兩日可以交

報咩
VA人?

設計狗

報咩
我想入 polyu dm

product / product engineering

話說有無人去左聽DM 個talk ?

有咩想知？
我之前dm

想問一下條VIDEO題目係邊度睇架？幾時先知題目？

以住係email會講 留意下email 啦

THX GOD。
見其他同學報cd pd 都做緊portfolio
26號就交
但自己果科收唔到題目 就快嚇死
top-up係咪會遲d出
今年11號dead申請

巴打最後有無報DM

巴打以前讀咩，聽講好易有interview機會
有無去dm講座？
佢出video題目遲人地咁多既。

但ou 出路如何？我好少聽人講ou 出黎
我都有意想讀 如果dm 唔收嘅話

我以前讀IT
其實無都諗咁多, 派咗Interview 都要好出眾至得
假設佢IN 100個人, 你都要係最出色嘅 1/3
再者, 我讀嘅科目唔相關+ GRAD咗好耐都可能唔派interview俾我

個talk 我miss咗無去。

ou 有4科 design科

我自己其實係想做音樂嘅, 但香港無岩讀嘅學士學位
所以退而求其次, 自己做音樂都想拍下MV, 玩下design嘢,
我諗住報"創意廣告及媒體設計"
講拍片, 就應該同 dm無得比架啦, 但呢科就應該有平面設計D嘢學下,
同埋有1,2科應該都有得拍下嘢咁

今個星期6 OU有non-jupas talk開放日, 到時有得參觀design科嘅lab, 巴打可以留意下, 我都諗住去

出路就...香港人做design呢行會有出路咩
對我嚟講只係想要翻個學士學位

巴打讀緊咩

年年都好遲
都係果句
留意email

多謝絲打！！

今年有冇人報左edu u
有收到 portfolio 嘅interview 😮??
想問下情況
今年報咗幾間
但見今年冇人開post 🙇‍♂️🙇‍♂️
有少少驚 😭😭
city, bu, cu
都交咗 profo
差 poly dm 🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️

巴打你有interview未?

ou?

係呀